有咩單機rpg好玩？

好似金庸無雙2/俠客風雲傳/咁有劇情 角色技能可以配搭/自創，回合制都好，唔想要歐美畫風，pc平台等緊8方旅人

天命奇御？

Pokémon金銀

古劍奇譚3 符合哂